有無讀經濟手足解答下，香港人口老化咁勁，突然又咁多壯年人移民，而且咁多基建蝕錢

阿媽個時7兄弟 我個代都係2-3個
佢地差唔多退休到時咪有排養

家下重要咁多人移民
又多國際公司走

之前話明日大嶼，會洗曬庫房
但起碼好環境呀

過幾年又要揹高鐵港珠澳條數
退休工務員又咁大筆錢
入不敷支咪仆街

人哋洗錢你還錢，咪7啦，有得走就走！

所以咪要開離岸戶口走資
唔走一定好似中國班富豪被共產

冇錢就加稅,發債,CUT福利

正
到時咪好似中國咁
得1000蚊囉

中國一個省都負債億兆
區區幾萬億算得咩

公安三千

正呀....
要隔入大灣區

加速主義 吸乾香港

殺死債權人咪唔駛還，經濟學？WFC

中大經濟表示

讀完更加唔會解答到